今次屯門白警呢單嘢要搞大佢

佢貼得連儂牆就係手足, 一個不能少, 即使佢身份係警察, 我地都要聲援佢, 証明示威者唔係針對警察, 係針對政治不中立為政權欺壓市民嘅「黑警」。我地唔救佢, 佢實俾港共殺一警百, 恐嚇其他公職人員, 要忠於林奠先可以生存到。

支持警察 制裁黑警

貼下牆就白警

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

上圖，就係果位警察手足所建嘅連儂牆。

攜同老婆同外母一齊起牆，奮戰到凌晨3點，最後全家一同被捕，自己更被停職調查。

呢個時候，我地留俾佢嘅只係一句「係白就晨早辭職」、「黑警仍然要死全家」？

一題好簡單嘅哲學題，如果而家一個防暴警收到order要去打學生，而佢係仲有少少良知，識得就四成力去唔打要害，話唔定仲識好論盡咁搞到個學生走鬼咗。呢個時候，你會寧願佢繼續留低，定還是屌走佢，然後換一個識得用十二成力，下下打頭爆缸嘅真正黑狗嚟會比較值得？

當然，我唔敢講呢位警察手上冇沾過手足嘅半點鮮血，但同樣地我亦都唔能夠保證佢冇幫過、冇放生過任何一個手足。反正我地見到活脫脫於眼前嘅不爭事實就係，有文宣手足貼牆被捕，全家妻老幼嫩被捕，連工都俾人停撚埋，然後呢個時候我地第一件事真係應該行過去同佢講一聲「抵你死全家」？仲覺得鄧小強要同你做戲？油塘棄屍都唔同你做戲喇，家陣赤裸裸清算異己，仲以為係做緊戲取悅你挽民意？

仇警，我唔反對。甚至乎我好同意對黑警嘅憎恨同憤怒好大程度上係我地嘅推動力。我支持追究警察責任，但一堆有名有姓嘅甲級戰犯珠玉在前，十一開槍追究咗未？1111開槍追究咗未？呢堆證據確鑿嘅冇人清算冇人報仇，家陣有人出嚟貼牆你清算佢？咁同捨難取易，追唔到靚女家姐就是但食豬扒細妹填數有咩分別？

「清算」呢個字，係勝利者先有資格講的。如果你呢一刻諗嘅係「光復香港之後點樣罰扮白警嘅黑警」而唔係「點樣可以用盡手頭籌碼去贏」，咁我地可能真係要變咗浮屍之後先發白日夢諗點樣清算黑警。

要贏，就一定要團結。要對付3萬Full gear全武裝暴徒，難道可以只靠一班得膠通泳板嘅學生？有手足面對洗腦7個月都仍然保持初心，全家被捕仲要停職處分，狗方已經明晃晃同佢割咗蓆，以後甚至唔知會唔會俾狗針對、上門尋仇。呢個時候你會選擇企喺佢身後支持佢，定還是仍然堅持同佢割蓆，覺得佢比謀殺棄屍狗、比港共中共更該死？

會唔會係特登派佢出嚟貼文宣做下樣，令香港人有錯覺，覺得有所謂"白警" 咋

你當佢係徐步高未死咁, 敢於同中共對抗, 就係義士嘅一份子。

7個月啦 黑警先唔會在意香港人感受 總知有幾多拉幾多 嚇到和理非唔敢出黎就咩都做 至於派個撚屌出黎痴文宣 ON9先會咁做
反而如果出現左白警 佢地內部就知原來自己唔係全部人同一陣線
到左佢地自己捉鬼
BTW自己判斷啦

佢係陪親人一起貼㗎

收到風: 屯門警察好多黃

支持有良知的人

係要撐所有支持反送中嘅人
尤其係公務員，公務員支持運動個政府先至會有影響
包括消防海關，警察

識得玩分化最重要一定係分化黑警
難得有個警察出嚟貼連儂牆
香港人要撐爆佢，咁先會有下一個白警出現

最好可以成立一個 黃色公務員基金 大大力咁支持 因為反送中而停職嘅公務員

解散警察, 先會逼到中共出老解